不如搞個每周黃店精選

我見大家好似來來去去都係去果幾間黃店 其實黃店有好多 冇必要集中幾間 而且條龍咁長要入去食到都唔容易 咁不如我哋每星期搵幾間精選去幫襯 最好分散每區 等大家都有機會幫襯 又唔洗排咁耐 至於邊幾間就要靠大家input 基本上深黃就推介左先 淺黃次之 鼓勵大家愈變愈黃

連燈師點睇～

我覺得OK
淨係食嗰幾間其實唔係咁好

係 精選一下都好

推
有效分佈購買力

唔錯 介紹多啲唔出名嘅黃店

可以既話分埋區方便大家

支持

推